{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058028",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho669709/1-hoseutel-jeonju-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699025557497&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6345218&destination=%EC%9D%B5%EC%82%B0%2C+%EC%A0%84%EB%B6%81%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.94865%2C126.9767&sort=RECOMMENDED&top_dp=26087&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=201863578&selectedRatePlan=209428262&expediaPropertyId=17447338&searchId=8ec93ebc-3977-4a70-89df-cfad05be3ff7",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 호스텔"
    },
    "text": "全州ホステル\\n\n大韓民国全羅北道全州市完山区殿洞聖堂路12-14\\n\n全州ホステルはとても良い位置にあり、徒歩15分以内に全州韓屋村があります。 ホステルではWiFiと無料のセルフ駐車を提供しています。 ホテルは32の客室で構成されており、チェックインの開始時間は16:00で、終了時間は22:00です。 チェックアウト時間は10:00です。 新型コロナウイルス感染症関連の制限事項は確認する必要があります。 フロントデスクは毎日08:00から22:00まで営業しており、到着時にスタッフがサポートしてくれます。 営業時間以降はチェックインできません。 チェックインの際には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金を用意する必要があり、政府発行の身分証明書の写真が貼られたものが必要になる場合があります。 チェックインできる年齢は満19歳からです。 ベビーベッドは提供されておらず、ペットは同伴できません。 障害者は同伴できます。 インターネットは共用エリアと客室内で無料WiFiを提供しています。 駐車は施設内で無料で利用でき、禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "全州ホステルの場所はどこですか？",
            "answer": "全州ホステルは大韓民国全羅北道全州市完山区殿洞聖堂路12-14に位置しています。"
        },
        {
            "question": "全州ホステルの近くにはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "全州ホステルの近くには全州韓屋村があります。徒歩で15分以内に行くことができます。"
        },
        {
            "question": "全州ホステルではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "全州ホステルではWiFiと無料のセルフ駐車が提供されています。"
        },
        {
            "question": "全州ホステルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "全州ホステルのチェックインの開始時間は16:00で、終了時間は22:00です。チェックアウト時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "全州ホステルのフロントデスクの営業時間は何時ですか？",
            "answer": "全州ホステルのフロントデスクは毎日08:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "全州ホステルで利用できる支払い方法は何ですか？",
            "answer": "全州ホステルで利用できる支払い方法はクレジットカード、デビットカード、または現金保証金です。"
        },
        {
            "question": "全州ホステルで利用できるインターネットは何ですか？",
            "answer": "全州ホステルでは共用エリアと客室内で無料WiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "全州ホステルで駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、全州ホステルでは施設内で無料で駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "全州ホステルでは喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、全州ホステルは禁煙施設です。"
        },
        {
            "question": "全州ホステルで子供連れの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "全州ホステルではベビーベッドの提供はありませんが、子供連れの宿泊は可能です。"
        },
        {
            "question": "全州ホステルでペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、全州ホステルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "障害者の方は全州ホステルに宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、障害者の方も全州ホステルに宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症関連の制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症関連の制限事項は確認する必要があります。最新の情報はホステルの公式ウェブサイトやお問い合わせ先で確認してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 599
    }
}